發夢見到各前勇武手足請於29/1 歸位

關口附近需要你
黃藍聯手 不分政見
目標一致

夢見啲關口巴士站火車站被bbqed
很暴力
明嘅就明

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

推

各位師兄弟，返嚟喇

斬殺支那鬼

武運亨通

又推人去送頭

咁不如你條撚樣話我知係味口講大叫黑狗死全家 大叫7婆落台 大叫封關就得
屌你老母做樣嘢咁撚多藉口俾自己 講乜撚嘢時代革命

咪撚做無謂野18區開花
大家留係屋企最安全

B2 B2P B2X B4 B6

好驚藍絲癲起上嚟亂斬畜牲
藍絲保衛家園真係乜都夠膽做

你若離棄 誰護我城